馬鞍山咩事？

【馬鞍山凌晨發生襲擊案】

2月22日約凌晨零時，馬鞍山發生一單襲擊案。五名市民於恆耀隧道被多名不明人士以硬物襲擊，其後襲擊人士坐上一架七人私家車離開，被襲擊的市民身上多個位置受傷。其後警方接報到場時已未見涉事人士，同時截停及搜查當時在場數名街坊，數人之後已經離開。現場所見，事件發生後，遺留下一輛單車，一串鎖匙及一個銀包，警方之後拉起封鎖線圍起現場部分範圍。鍾禮謙及陳珮明區議員事後已到場支援了解，而在場救護員已經離開。

據街坊消息所指，他於隧道附近聽到一些求救聲音便立刻前往隧道了解情況。當到達隧道，他看到一些人士襲擊幾名市民，並想上前了解和幫忙，但一名男子於隧道樓梯間阻止並叫他離開。他離開隧道後發現隧道附近有救護車，於是向救護車求助，但救護表示要接到指令才可行動。其後他按忍不住想再次嘗試幫忙，那些人士用硬物恐嚇他後就轉身離開。

#wavebroadcastingchannel #hk #hongkong #mos #maonshan #香港 #馬鞍山 #襲擊市民

From Facebook WAVE Broadcasting Channel (WBC)

咩唔割呀？ 內文似係貼牆手足比老黑襲擊

坐得7人車 都係

對家已經mon 住d 隧道工

仲洗諗?

於是向救護車求助，但救護表示要接到指令才可行動

唔係可以救人架咩

唔撚洗理佢
條友仆街仔嚟
擺明分化撚
之前出post中出條女仲想飛人

其後襲擊人士坐上一架七人私家車離開

屌你老母 老黑黎

五人都係太少﹐十人穩陣d

文宣手足？

真 條友似假膠 起底幾乎日日開膠post 今次仲on9 無啦啦沖出嚟話咩唔割 講到好似手足打人咁 明明就似係老黑打貼牆手足

屌佢老母
個度已經俾人清過好多次

Push

樓上街坊下次見到要立即空投

五毛黎，直接無視就得

手足

住附近
聽到女手足尖叫聲
希望你地無事

推